{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443117?place[place_type]=GID&place[gid]=2443117&place[latitude]=37.4975704316&place[longitude]=130.9057094915&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉도 해올민박"
    },
    "text": "鬱陵島ヘオル民宿は日の出が美しい苧洞港が見渡せる静かな田舎町にある宿です。 マート、市場、食堂など多様な便宜施設が近距離にあって便利です。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 また、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、入室をお断りする場合がありますので、注意してください。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用にも制限があります。 次のご利用のお客様のために入室及び退室時間をお守りいただき、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 宿泊施設には一軒家の客室があり、それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっています。 ご利用の際はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "民宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "民宿の入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "民宿周辺にはどんな便利施設がありますか？",
            "answer": "マート、市場、食堂など多様な便利施設が近距離にあります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、入室をお断りする場合がありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用にも制限があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室及び退室時間をお守りいただき、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や料金の間違いについてどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。また、料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間に制限はありますか？",
            "answer": "ご利用の際はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 529
    }
}